今晚葵芳站街坊請入黎！！

食魚蛋之餘，大家唔好唔記得狗鐵係葵芳站承諾我地今日有答覆呀

推

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

咪撚再玩呢啲標題啦

612 721 811

依家啲活動太少宣傳，完全留意唔到。啲消息比人spin得好勁，好心同一新聞唔好開咁多個一樣既post啦

唔係22號咩